{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056641",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10046411",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 큐브펜션"
    },
    "text": "モダンさとシンプルさをモットーに2010年に新築された未来志向ペンションです。 客室はメゾネットタイプで、Wi-Fiをご利用いただけます。 客室は禁煙です。 バーベキュー場があり、全客室で共同でバーベキューをすることができます。 バーベキューの利用時間は18時から22時までで、炭やグリル、トング、はさみなどが提供されます。 価格は炭とグリルが含まれた2~4人基準で25,000ウォンであり、追加で1人当たり5,000ウォンが加算されます。 売店とコンビニは車で2分の距離にあります。 農協スーパーは車で5分の距離にあります。 駐車は可能であり、駐車スペースがあります。 海水浴場は車で2分の距離に下渚海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの名前は何ですか？",
            "answer": "ペンションの名前は未来志向ペンションです。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなタイプですか？",
            "answer": "客室はメゾネットタイプです。"
        },
        {
            "question": "客室でWi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、客室でWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は18時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの料金は炭とグリルが含まれた2~4人基準で25,000ウォンです。追加で1人当たり5,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニは近くにありますか？",
            "answer": "売店とコンビニは車で2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "農協スーパーはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "農協スーパーは車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能であり、駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの海水浴場はどこですか？",
            "answer": "最寄りの海水浴場は車で2分の距離にある下渚海水浴場です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 327
    }
}